有冇人知道會展嗰頭有邊間抵食嘅

10蚊雞髀

啲雞脾會唔會好劣㗎
Btw where

Subway

唔係咁想this this and this
btw 都ok thx

莊士敦道嗰間燒臘 算抵

演藝canteen

thx for sharing

點解你會有個負評
Btw近唔近會展㗎

南記

食咩㗎
and消費大概幾多

熱狗

which 間

再興

grand hyatt

369飯店日

記得港灣道地下間七仔有飯賣 (係卽煮嗰隻)